有冇巴打係wtt做service support?

7x24, 唔知同noc有乜唔同？

「要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裏下手。」

P 記？